對港女失去信心

識過3個女朋友 都係自私自利 貪新唔厭舊 玩弄感情

曾經想追嘅女仔 都係公廁or娘娘收兵

已經對港女失去信心

呢個真 已經唔會信佢地講既野
講咩都會覺得係假

係邊識先

去叫雞啦

咪又係繼續食